[最強對決] 係中國歷史上，邊個皇帝最接近川普？

川普係美國開國以來最強既總統
呢點係美國人公認既不爭事實
如果將川普放係中國
係2300年歷史上，邊個皇帝可以及得上佢？

係千古一帝 開天闢地既贏政？
文韜武略 四夷朝服既漢武帝？
南征北伐 亂世奸雄既魏武帝？
文武雙全 開創盛世既唐太宗？
革新開放 仁愛寬厚既宋太祖？
定係野心勃勃 探索世界既明成祖？

不過係古今中外 都好難搵到一個可以同川普雙提並論既統治者

結論：

我川威武 拜登吃屎

我個人認為啦
川普內政能力堪比漢文帝
性格可類西楚霸王項羽
對外既強勢領導 比較似大清聖祖康熙大帝

林鄭太祖

習近平

唐太宗

枝油好正

咪戇鳩
係我大川皇面前 曱甴平連個咖都不是

雜種

成日開post係到偷渡概念

中國歷史頂多由1912計起
何來2300年

你當我連登首席川粉是塑膠造的喔？

同羅馬比

嬴政真係食屎
好地地搞咩大一統
呢種思想留到依家就比共產黨攞黎做洗腦工具
搞埋乜鳩分裂國家罪
但其實根本大撚把少數民族係融唔入主流
由得人地自己好地地唔得既
係都要逼人地做中國籍但又管唔黎
不如一早放手由得人地咪算囉

戴笠

項羽

王莽

戴笠年代 支共完全不能坐大

同trump一樣

朱元璋對D官仆街,但係好錫人民!! 可能同以前做乞兒有關

推

PIN THIS

中國歷史得71年

1949啦